【年經】跪求superx桶袋

有冇萬能既連登仔有superx袋呀? 有既話麻煩大家留低個tg or其他聯絡方法，小弟急要
p.s. 唔好太高價

上年係始創1樓定2樓某間舖見過有一堆superx袋 希望幫到你

屋企好似有個要搵搵

巴打搵到可以留個tg ma

唔太識用唔知點俾我個tg你

@buttonwood 巴打加我？